{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65251&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항송라아쿠아펜션"
    },
    "text": "郡立公園地域に位置しているこのペンションは、澄んだ空気と海からの日の出、日没を鑑賞することができる場所です。屋外プールや個別バーベキュー場など、様々な付帯施設があるので便利です。周辺にはネヨン山と宝慶寺が車で9分、ブンワォル浦海水浴場が車で2分の距離に位置しています。 ペンションへの入室は5:00以降に可能であり、出かけるのは22:00以降に可能です。 ペンションは無料Wi-Fiサービスを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能であり、ペンションの送迎サービスも提供しています。各部屋にはミニプールが完備されています。夏季には屋外プールが利用可能であり、営業時間は10:00から20:00までとなっており、水着を着用し、飲酒後は使用できず、飲食物や飲み物を持ち込むことはできません。 バーベキュー施設は炭とグリルがレンタル可能であり、4人基準で20,000ウォン、4人以上の場合は30,000ウォンです。 バーベキュー施設は23:00までご利用いただけます。個別バーベキュー場で決済してください。 入室の際、最大人数の超過は不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの立ち入りはできません。 注意すべき事項としては、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質である火薬、爆竹などは客室内での使用が禁止されており、これによる責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは郡立公園地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはネヨン山、宝慶寺、ブンワォル浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は5:00以降に可能であり、出かけるのは22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールや個別バーベキュー場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料のWi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。また、ペンションの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "各客室にはミニプールが完備されています。"
        },
        {
            "question": "夏季に利用できるプールはありますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールが利用可能です。営業時間は10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4人基準で20,000ウォン、4人以上の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は23:00までご利用いただけます。個別バーベキュー場で決済してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "入室の際、最大人数の超過は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。また、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時に注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火薬や爆竹などの使用は禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション事情により一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 596
    }
}